Big6入面有冇邊兩隊嘅球迷係關係好啲？

屌你老母次鳩次都要殺入全家咁

鏝同熱？

獌鏝，獌迷會幫鏝迷爆利狗閘

big 6入面有兩隊未拎過英超又覺得自己係強隊嗰兩隊關係點?

其中一隊茅到仆街
另一隊怨婦到仆街

一擔擔

又開始了

熱狗唔洗出動球迷，班球員都夠打

猁狗應該只會同馬撚互含
同市光榮都只限跣腳個年個場

襯到仆街

獌同熱
呢2隊肯定係其他4隊嘅仇人表頭幾位黎

紅魔？呢個黃魔，呢個黑魔，呢個佛地魔呀

利車

獌同熱
2隊一家親

擁有共同敵人 好像利，妓
上年獌熱互含 結果歐聯一齊出局

鏝同軌

獌同李斯特城

出現了

唔洗問都知痢狗同車係難兄難弟
謝老4回傳完比巴哥 再跣多野比丹巴巴亞 老友鬼鬼

未見過阿迷會同咩球迷關係差
個個都心地善良
淨係俾人恰

但今年一齊出線

假阿唔計

on9唔計